今日小米Mix 3發布會冇人講

真正全屏幕

蚑那機不嬲得你講

市佔多過華為先出聲啦

好似 2點鐘,
起碼 4千幾蚊港紙. .......

全屏真係好吸引. .

可惜仲有小小下巴！

只准oneplus討論，不准小米開po

大家無視呢個post，等個post沉左佢
唔好助長啲屌米打手
唔好回
亦都唔好正/負皮，唔洗任何比存在感佢
屌佢都冇意義，佢只係想引起討論
由佢同佢啲同事自己推飽佢

ps: 提醒大家後，我都唔會再覆呢個post

創意分夠，但唔會買
如果係蘋果出一定買

6GB+128GB版本售价3299元
8GB+128GB版本售价3599元
8GB+256GB版本售价3999元。
10GB内存+256GB存储，售价4999元。

仲要係人仔

癡撚線, 以而家個currency.....3700蚊HKD....

冇睇發佈會 3299 掂唔掂 有冇 nfc?

正呀，摸底入貨啦清

等到2蚊我都入啲

先不論牌子
呢部機其實唔錯 影相又得 有冇m字額
如果iphone炒佢嘅話...

推多兩推 嘿嘿嘿

845 得2x2 mimo

都覺得貴 3千蚊內就有得諗。
大陸機唔想比咁多錢買。

滑蓋結構排線 睇定的好

lg 用呢個款都好啦 ,可惜係小米 點解會咁，
重要買機都要搶。。比人炒高價。

咁係咪壞咗個滑蓋mechanism只係換背殻就得